有無人知copywriter做咩？

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

寫promotion material 嘅內容

要自己度個廣告稿？